入美金去citi戶口問題

1500 一日好似

一日5000 USD, 多過5000就收手續費

咁撚大鑊？

幾大量？

你岩
我Citi 低級仔 1500
Citi priority 5000